快！先到先得！香港人優先登記送口罩一盒！

今日晚上七點正開始登記

按以下連結，看完短片後會有登記連結

咪撚click 入去

有毒 小心